【習李鬥白熱化】李克強推「地攤經濟」遭中宣部禁宣傳 首都北京向習表忠：擺攤違法

中國國務院總理李克強大力提倡「地攤經濟」，推出鼓勵失業人士做小販謀生的政策還不足1周，昨日突然傳出遭中宣部下令封殺，不但媒體被要求全網查刪有關「地攤經濟」的報道，就連中央文明辦有關「地攤經濟」的正式文件亦被作廢刪除。有指，中央突然要「地攤經濟」降溫，不但因面子、經濟因素，還有權鬥。多位學者與專家對《蘋果》均表示，事件反映「習李鬥」白熱化，李克強以鼓勵經濟民粹主義的發展，來對抗習近平的政治民粹主義，無奈國務院孤立無援，最後被趕絕「收攤」。

強仔

內鬥

👻打👻

敵人既敵人, 就係朋友

推一推

支爆近了

除左北京仲有邊個巿長表態先

又加速了

咁支那人是咪要食草等死了?

又會唔會又黎東南互保

北京市委書記蔡奇係習近平心腹

爭咩呀？ 溝埋做雄安地攤啦，笨!

為咗權鬥，錢都唔要

其實強仔做咩都好
都係共匪既黑白無常，騙大家心軟
唔好撚信，一定要電腦大爆炸

莉卡醬加油呀

如果要Take side, 香港人應該支持習近平囉

痴撚線，不過政策無香港國歌法咁癲...
北京唯一最痴線係侮辱中醫單野

Pin我

克仔強

聽講共產黨前線係黃

有權先有錢 有權先有命享

死要面

lm

雜種特登搞串個party咁

為左權鬥連維穩都唔做

唔好扮晒嘢轉移視線啦
由佢沉

強仔冇軍權根本冇得鬥。

支持強仔反擊

睇嚟李克勤同李克強都過唔到年尾

呢單野醜在轉軚轉得快

啲失業工人諗主自力更生 點知辛辛苦苦擺檔搵左幾日錢 就比維尼拆左個檔 真係聞者傷心 聽者留淚

習囝無令人失望

權鬥到出面
今次ban左李克強既提議
佢以後應該都冇咩發言權, 佢提咩就ban咩

李 = 八賢王
習 = 四阿哥

權鬥鬥到出曬面

李克強應該真係真心想搞經濟，習仔就集權行先

但係微博上面地攤經濟無問題，仲係讚緊

正副機師搶軚盤

又扮鬥爭

更好聽嘅野共產黨都講過

後面啲乘客仲一齊嗌 "信政府 唔驚！"

NO NO NO，共匪始終都係敵人
李克強只不過係喺黨內同習近平互鬥，但佢始終為ccp做嘢

剷除左維尼, 下一個上場,
會唔會冇而家咁慘

G

香港人應該支持習近平先係
中國而家走向衰敗都係習總有功
如果係李克強掌權, 台灣香港早就自願送俾中國

難講
比雜種更癲既人上，香港會更慘
胡溫嗰班人上，會無咁慘

扯貓尾 最好通通去死

朝令夕改 x
李令習改 √

有冇發覺胡溫果期對台灣 , 香港統戰好成功
"我係中國人呀屌"
就係而家習近平用辣招先激起大家反抗意志
共產黨對你好, 你更加需要驚
習近平呢D 玩攬炒既, 多謝都黎唔切啦

賣咩都得

諗得好簡單 實行難過登天

權鬥輸咗有錢都冇用啦

屌
哈哈
睇好戲
大家冷靜
睇人家內鬥
睇倆個大佬打
真他媽的炸鍋了

CCP一定要全黨死清光！

2個隻秋la一係鬥打飛機鬥遠

其實支那d草仲夠食幾耐？

香港就係例子

總理都要封殺...cls

克強等rap
幫佢加速

小強 跪久了 站起来遛遛

唔擺地攤，好多人淪為失業人口

支共內鬥先可以快啲支爆，我頂你吖維尼

可以食一年

雜種救班韮菜咋
佢地聽左黑仔強講成班衝哂去攞檔
d治安仔見咁多人鳩衝以為真係咁好揾
到時日日落去幫襯班韮菜賣腎都唔掂呀

香港啲示威者大大個banner
習下李上

習囝在下一盤很大的棋

牙強真係取代咗維尼先算
牙強渣嫁？

李克強既經濟民粹主義 同 雜種既政治民粹主義 有乜分別?

一個係李克強諗, 一個係習大帝諗

捉旗

互鬥到內戰咪話你叻
不過強仔無軍權，都係算鳩數啦

總加速

因為嗰陣對香港幾乎無乜打壓

呢個不嬲都係中共既玩法
當初毛澤東搞大躍進餓死幾千萬人
因為咁而退居二線
所以劉少奇上位 搞番個經濟 等d人唔洗咁慘
結果毛澤東又發動文革黎奪番權
最後劉少奇俾人批鬥到死
而毛澤東既相仲掛係天安門度

寫落貼紙度週街貼
仲有李克強萬歲

黑警藍屍都奈你唔何

小學雞有名你叫

睇下你想要加速定溫水

睇吓摺被軍有無人玩倒戈了

呃你班人去入貨 刺激咗經濟就開始禁 GDP又升實體店又得繼續做 高招嚟

始艱難，終克定

支持弱勢個邊先好

好彩唔係李克強做中共阿頭。

鬥共

即係個個都缺錢......邊有咁多人表忠食草呀

習近平下台
光復共產黨

習大廢曬所有繼承人 排曬俾自己人上位
佢依家退既 下場應該仲慘過劉少奇
所以死都要壓住強仔 唔俾胡溫既團派回魂

加速 啪啪啪

慢慢鬥，不過強強一定要輸
我要加速

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

黑仔強幾時學金載圭咁

同藍屍老豆老母/其他深藍講
支持李克強做國家主席

其實要推地攤經濟已經知支那有幾唔掂
仲要一堆即刻個個城有幾十萬人出黎擺
依家又叫停,失業果班真係返屋企含撚了

地攤其實唔會對社會有咩利益
只係將D依家失業既友有D野做,D錢都係左手交右手
但依家又唔俾,失業果班又無野做了

有讀Econ 話地攤經濟係幫到而家中國咁既經濟

強仔搞經濟係有一手

不過可能呀習覺得地攤經濟唔好睇，死要面

你叫d國企民企點跟？

好彩你禁咋
我覺得強仔呢條橋係work
起碼啲人未餓得死先

但習近平條傻閪真係

依家一定支持強仔
敵人既敵人就係朋友

全部都係共甴

有錢安安樂樂過日子，咁邊有人為你打生打死習總某程度上都係攬炒派

分裂吧 支那

強仔都幾撚冇面

落曬場講地攤經濟 北京又出來反

步林彪後塵

RIP

兩下就俾人打沉
權鬥條毛

根本係班廠家散貨
但最後經濟唔好冇人買 入貨個班傻仔就

wa diu好撚正

同情強仔 支持習總加速支爆

其實江派係咪已經廢左？

我地要利用佢地既黑白無常

變成真正既內鬥

萬里死咗喇

咁就要吹風支持地攤政策

振興中國經濟是首要任務

賺到錢就係好建議

狗咬狗最撚正 支持李克強

帶得起經濟 啲軍佬都識歸邊啦

Push

難得有個又無能又大野心嘅，應該支持佢做一世輸清光

傻9， 2隻都係共狗，談何盟友
係香港人都應該支持雜種加速師，冇佢班外國傻9仲當支那係朋友

香港要生就要有習呢類眼高手低嘅人，李克強上玩吓手我哋自己賣咗香港仲會多謝佢

總加速師

城管：我要帶走哂呢班人去我辦公室

面子

總加速師先係港獨的朋友

貼切到

地攤經濟

一個星期都唔夠

強仔明顯係胡派既人，習一定打壓咖啦。強仔係果啲同胡溫果類人一樣，經濟先於政治，悶聲發大財齊齊搵錢果啲。

到時先算 習習都搞唔惦 仲講d咩強仔

一個博士諗住救中國
另一個小學雞就同你攬炒

大絕黎

強仔好慘

強仔有鬼料同習帝鬥咩